Registro de log:


Fecha y hora: 2025-05-20 16:17:12.353519
Pregunta: quien es jango fett
Respuesta: Clonador original, Jango Fett fue. A Boba crió como hijo, todos los clones su imagen tienen.
Porcentaje de acierto con las preguntas: 100%
Personaje: yoda

----------------------------------------

Fecha y hora: 2025-05-20 16:17:29.612144
Pregunta: quien es jango fett
Pregunta sin correcion ortografica: quien es jango fettt
Respuesta: Clonador original, Jango Fett fue. A Boba crió como hijo, todos los clones su imagen tienen.
Porcentaje de acierto con las preguntas: 100%
Personaje: yoda

----------------------------------------

Fecha y hora: 2025-05-20 16:17:44.182745
Pregunta: quien es jango fettt
Respuesta: El usuario decidio no agregar la pregunta 
Porcentaje de acierto con las preguntas: 0%
Personaje: yoda

----------------------------------------

Fecha y hora: 2025-05-20 16:18:13.526983
Pregunta: quien es jango fettt
Respuesta agregada por el usuario: un tipazo
Porcentaje de acierto con las preguntas: 0%
Personaje: yoda

----------------------------------------

Fecha y hora: 2025-05-20 16:18:28.034196
Pregunta: quien es jango fetttt
Respuesta: un tipazo
Porcentaje de acierto con las preguntas: 100%
Personaje: yoda

----------------------------------------

Fecha y hora: 2025-05-20 16:20:30.475710
Pregunta: quien es jango fettt
Pregunta sin correcion ortografica: quien es jango fetttt
Respuesta: un tipazo
Porcentaje de acierto con las preguntas: 100%
Personaje: yoda

----------------------------------------

Fecha y hora: 2025-05-20 16:20:36.691678
Pregunta: quien es jango fetttt
Respuesta: El usuario decidio no agregar la pregunta 
Porcentaje de acierto con las preguntas: 0%
Personaje: yoda

----------------------------------------

Fecha y hora: 2025-05-20 16:20:46.948031
Pregunta: quien es jango fett
Respuesta: Clonador original, Jango Fett fue. A Boba crió como hijo, todos los clones su imagen tienen.
Porcentaje de acierto con las preguntas: 100%
Personaje: yoda

----------------------------------------

Fecha y hora: 2025-05-20 16:21:17.050159
Pregunta: quien es jango fett
Respuesta: Jango Fett fue un cazarrecompensas mandaloriano. Su ADN se usó para crear el ejército clon y Boba Fett fue criado como su hijo.
Porcentaje de acierto con las preguntas: 100%
Personaje: c3po

----------------------------------------
